有線1000M係咪伏？

個個其他台都百幾二百蚊佢就唔洗一百蚊幾十蚊就有1000M
個速度係咪真係1000M，會唔會成日斷？
有冇人用緊分享下

由細都未聽過人會推薦有線比人用, 咁你諗下

月頭開始用Smartone (租有線線)，用咗一個星期感覺良好